［ 送暖 ］聖誕卡送暖🌲

每年聖誕都會寫聖誕卡 今年都唔例外
有冇巴絲想要 可以PM我
講下你嘅心事又得

無得pm

me....

我都想Pm你

[pm=半粒花生]
[/pm=半粒花生]

pm me

Email:sky.612@yahoo.com
Telegram:skyy612